有冇人覺得香港爆唔起武肺好唔抵？

明明人又多又密集，一隻二隻港豬若無其事咁出街
咁都爆唔起，冇死返幾千人，真係好撚柒嬲

攬炒口號黎叫下架炸

無人想大爆發影響自身利益

你衝入隔離病房嘴下啲患者
再唔戴口罩入ikea對住食緊嘢嘅人狂咳咪得
靠你啦

我又冇出街做咩要中招
係唔撚抵得班港豬出完街又冇後果
利申 毒撚

香港人：攬炒人地 ：好呀
人地攬炒你 ： 唔好阻我返工

攬炒根本得啖笑

樓價gogogo

應承我，同我爆上每日三位數

不要忘記如果大爆發，醫護（即係我地ge手足）係付出代價最重ge一群

要爆都爆狗先

樓主自己偷入去威爾斯icu吸佢地口水再傳俾屋企人試下囉

唔抵得人哋有街出又冇病？咁撚黑心嘅你？唔抵得咪出埋一份囉反正都冇事，點解要咁樣限制人？香港本身就多人，可能啲人已經盡量出少咗呢？憑乜嘢叫人完全唔出街？你咁多個月係咪完全冇出過街先？

經濟已經攬炒
掟幾多錢 失業率也肯定升
咩be water係9up?
留血肉之軀又係9up?

你好想死?要中招 你留家也可以中

香港咁撚多人，死一半都唔過份

又係你品酒仔

係我